777婆今次宣傳叫人留係屋企真係好成功

親身宣傳+全免禁堂食
唔講仲以為世界末日
夜晚9點鐘晚海港城 死城一片

感染人數牛市定熊市

媽咪面你出黎講聲好

每日先得嗰100幾個確診就驚
林鄭真係好撚廢
美國日日過萬個都未禁堂食啦

唔係有封過城咩？

進入歐洲模式
五六點收鋪放工
一田仲要停業十四日

抄熱門post
【總加速師】柒婆成功攬炒零售飲食業

林鄭特登爆肺炎一箭好多鵰
1.吹緊風醫護唔夠係因為唔輸入“海外”醫生
2.香港爆可以向大陸“求救”
3.延遲選舉
4.用厚黑學既補鍋法保住林鄭自己嗰位
5.收集港人dna
下刪一百字

同一幅景象，可以用唔同角度睇

商場冷氣有無閂？

禁夜晚堂食後海港城改左8點收鋪, 你9點梗係無人

其實好事黎
毆美國家好多咁
Work life balance

咁正路都唔應該出街嘅

大商場靠食肆人流
你咁樣cut法連街都唔想出

如何唔出禁足令, 但又可以叫人繼續返工, 但又唔出街食玩訓, d 舖頭仆晒街罵聲四起但又唔會俾人踢落檯...

林鄭表示: 放心, 我做俾你睇